頭先行行下街前面條女隻手Fung fing下撞到我條j

一野fing向後面 可唔可以告佢非禮？

佢可以告你非禮

唔明點解啲人行路fing到隻手甩骹咁款 行過好驚比佢啲fing到

你撞返佢條j啦

你有無扯左？如果有，佢可以告你性騷擾

特別係廢中，我通常都好似PTU咁行。

有時行多人個d街唔睇住行真係俾人爆袋 尤其強國女fing隻手勁大幅度

原來你係頭先個毒撚，唔好意思，feel唔到打中你

比佢地掂到真係要消毒

樓主生高啲可以避免呢個問題

有冇扯旗

如果比男人Fing 到條j 呢

香港法律係偏幫女人架

女同事曾經唔小心逗我條撚
告唔告得